[有圖] 啊媽整既世界級蕃茄炒蛋

痴撚線 唔識整唔好整啦
未見過蕃茄炒蛋咁樣
見到堆蕃茄已經覺得好恐怖

法式藩茄炒蛋?

湯渣加蛋就真邊度有炒過

低溫慢煮番茄

蕃茄還蕃茄 蛋還蛋炒？

先炒蕃茄 落糖 茄汁
軟咗之後
再後落發咗既蛋一齊兜

或者

炒咗蛋先
等佢差唔多熟拎起佢
再炒蕃茄 落糖 同茄汁
軟咗熄火
落埋之前啲蛋一齊兜

落唔落茄汁就好個人 我會落少少
不過有啲人唔落